\paragraph{Intervenant}
\begin{itemize}
	\item Nom : François Housseau
	\item Email : fhousseau@ad-rh.com
	\item Téléphone fixe :
\end{itemize}

%---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\section{Offre de service}
\paragraph{} On premises uniquement, outil windows.

\paragraph{} Licence par utilisateur plutôt que par poste.
\paragraph{} Application mobile et tablette  : ADMen Air
\paragraph{Ouverture API} Données hébergées sur nos serveurs = BD requêtable directement. Possibilité de mise en place de vues SQL, de flux XML ou RSS (coûts supplémentaires)

\section{Gestion des offres}
\paragraph{} Création de fiches de poste basique
\paragraph{} Intégration sur site Web à notre charge
\paragraph{} AdMen Web Application intégrable au site.
\paragraph{} Partenariat Multiposting, Broadbin et Talentplug (mais abonnements à notre charge)




\section{Gestion des candidatures} 
\paragraph{} Gestion par mission : liste de candidats, documents et annonces associés.
\paragraph{} Workflow de recrutement très bien géré, actions et statuts personnalisables.
\paragraph{} Gestion des profils : identification des doublons de candidatures
\paragraph{} Affichage de la fiche candidat sans CV en parallèle.
\paragraph{} Complétion des profils avec conflit de données très bien gérée.
\paragraph{} Possibilité de créer des \textit{triggers} avec action à la clé.

\section{Communication}
\paragraph{} Envoi de candidatures à des commerciaux bien géré, soit par lien chiffré, soit sur leur compte. Possibilité de joindre CR d'entretien.
\paragraph{Modèles de documents} Génération de documents avec publipostage possible sur un grand nombre de documents types. Entre autre CV et contrat de travail.
\paragraph{} Mailing de masse disponible, avec modèles de mail et publipostage.


\section{Import et intégration}
\paragraph{} Parsing complet, manque les fichiers images.
\paragraph{} Import FTP et mail disponibles.
\paragraph{} Intégration Linkedin plus disponible, mais Viadeo bien gérée, avec recherche intégrée.


\section{Autres fonctionnalités}
\paragraph{Gestion des compétences} Organisation en arborescence : jusqu'à 4 niveaux de profondeur, ce qui permet de mettre en place des niveaux. Attention cependant, manque notion d'ordre entre les niveaux.
\paragraph{Post it :} Possibilité de coller des post-it avec du texte sur tous les objets de l'application.
\paragraph{Fonctionnalités CRM, chasse etc :} Système de création de société, liée à Corporama et , de rechercher tous les profils liés à une société sur plusieurs critères.
\paragraph{Intégration partenaires :} \begin{itemize}
	\item AssessFirst : Personnalité
	\item EasyRecrue : questions vidéos
	\item Insee : salaire cadres [à venir]
	\item eTesting, Isograd : tests techniques
	\item Corporama : infos sociétés
	\item VerifDiploma
\end{itemize}

\paragraph{Modules supplémentaires :} Gestion des sociétés, des documents, de la facturation, de saisie des temps.

\paragraph{Plugin MS} Intégration complète dans la suite MS : boutons sur tous les logiciels pour import/export etc, synchronisation outlook et plug-in IE (seul navigateur compatible).