\paragraph{Intervenant}
\begin{itemize}
	\item Nom : Tristan GIBAUSSET
	\item Email : t.gibausset@eolia-software.com
	\item Téléphone fixe : 04 78 43 34 39
	\item Téléphone mobile : 06 74 82 46 20  
\end{itemize}


\section{Offre de service}
\paragraph{} Full SaaS, hébergement des données chez OVH.
\paragraph{} Engagement sur la première année, ensuite départ libre.
\paragraph{} Pas de dev spécifique. Système de suggestions, implémentées lorsque plusieurs clients font la demande.

\section{Gestion des offres}
\paragraph{} Création d'une fiche de poste depuis l'application.
\paragraph{} Publication sur site carrière + JB (Multiposting + TalentPlug + Broadbin)
\paragraph{} Ajout de questions spécifiques aux annonces.
\paragraph{} Front Office candidat responsive
\paragraph{} Parsing de CV avec import Dropbox, GDrive lors des postulations (si, je vous jure, le mot existe, j'ai vérifié)

\section{Gestion des candidatures}
\paragraph{} CV visualisable depuis la liste de candidats par survol souris.
\paragraph{} Gestion du portefeuille candidat par recruteur. Attribution possible par action de contact.
\paragraph{} Visualisation de l'historique de contact dans la fiche candidat.
\paragraph{} Gestion du Workflow actions/statuts bien assurée.
\paragraph{} Référentiel de compétences avec niveau et hiérarchie. NB : Mettre un nombre pair de niveaux dispos, afin d'éviter l'effet médiane.
\paragraph{} Génération d'un CV linkedin en dev.
\paragraph{} Fiche entretien disponible.
\paragraph{} Gestion des doublons via outil de fusion, mais pas de contrôle manuel.


\section{Communication}
\paragraph{} Portail dédié pour les commerciaux. Accès aux fiches candidats partagées, ajout de commentaires et de fiches entretien. BM associés à des postes.
\paragraph{} Gestion des SMS via leSMS.com. Crédit SMS décompté par le soft.
\paragraph{} Mailing de masse en cours de partenariat avec MailChimp pour le tracking de la réception et de l'ouverture des mails.



\section{Recherche et matching}
\paragraph{} Recherche sur base multicritères. Mots clés, compétences, statut du WF.
\paragraph{} Aspiration de profil  dans l'appli via Copy-Paste des liens de profils.


\section{Intégration et import}

\paragraph{} Recherche réseaux sociaux intégrée dans l'appli = requête google générée à partir de la recherche dans la base.
\paragraph{} Parsing des CV images disponible (TextKernel avec OCR: 60-70\% de taux de réussite)
\paragraph{} Import mail disponible, avec 20 PJ par mail max.
\paragraph{} Ouverture de WS pour interfacing.


\section{Autres fonctionnalités}
\paragraph{}Génération du contrat de travail, mais pas de WF de validation.

\section{Projet}

\paragraph{} Formation en deux vagues, une en début, puis une "à froid" après 2-3 semaines.

\paragraph{} Paramétrage court : 1 à 2 semaines.
\paragraph{} Reprise de données et ouverture de WS comprises dans le prix d'implémentation.
\paragraph{} Estimation de durée totale = 6 semaines.


