\paragraph{Intervenant}
\begin{itemize}
	\item Nom : Stéphane Chalençon
	\item Email : stephane.chalencon@koltech.com
	\item Téléphone fixe : 0175772472  
\end{itemize}

\section{Offre de service}
\paragraph{} Full SaaS. Interface Web sur navigateur.
\paragraph{} Actuellement en fin de version 2. La V3 serait disponible en juillet. Changement complet de technologie : passage de J2EE à PHP donc risque d'instabilité


\section{Gestion des offres}

\paragraph{} Intégration des offres au site : ouverture de WS pour récupérer les données, intégration dans le site à notre charge.
\paragraph{} Diffusion sur les job boards bien gérée, mais absence de LesJeudis.

\section{Gestion des candidatures}
\paragraph{} Tableau de bord en page d'accueil, candidatures séparés par statut . Colonnes modulables.
\paragraph{} Workflow actions/statuts bien géré, possibilité d'actions automatiques.
\paragraph{} Possibilité de partage avec les recruteurs avec système d'alerte.
\paragraph{} Distinction entre candidat et candidature : un candidat peut postuler plusieurs fois sans qu'une fiche candidat soit recréée, sauvegarde des différentes candidatures.
\paragraph{} Affichage du CV sur le coté de la fiche candidat, au format source. CV images affichés même sans parsing.
\paragraph{} Possibilité d'envoyer des candidatures à un non utilisateur, via un lien personnel donnant accès à un espace privé avec candidatures triés par poste/profil et possibilité de laisser des commentaires en plus de l'avis.


\section{Communication}
\paragraph{} Génération de CV et de documents pas disponible
\paragraph{} Modèles d'email disponibles, mais pas sûr pour le publipostage.
\paragraph{} Modèle SMS également, mais achat de packs SMS nécessaire. Programmation d'envoi SMS pas certaine.
\paragraph{} Intégration avec outlook (mail + calendrier)
\paragraph{} Communication de masse sur sélection de candidats dispo.
\paragraph{} Partenariat d'envoi email transparent et compris dans le prix de vente (pas de limitation de volume).


\section{Recherche et matching}
\paragraph{} Pas de recherche sur les réseaux sociaux
\paragraph{} Dictionnaire de synonymes sur les mots clés (paramétrable).


\section{Intégration et import}
\paragraph{} Import Linkedin et Viadeo fait sur navigateur, via plug-in : bien géré. 

\section{Autres fonctionnalités}

\paragraph{Reporting et statistiques :} Disponible mais moins personnalisable que Relation RH.

