\paragraph{Intervenant}
\begin{itemize}
	\item Nom : Bénédicte Coudert \& Leopold Colson
	\item Email : benedicte.coudert@careerbuilder.com
	\item Téléphone fixe : 01 55 43 15 56
	\item Téléphone mobile : 06 86 88 45 67  
\end{itemize}


\section{Offre de service}
\paragraph{} Full SaaS, interface Web.
\paragraph{} Serveur hébergés chez AWS, main server à Dublin, back up à Franfurt.
\paragraph{} Pas de développement spécifique. Évolution avec RoadMap sur 12 mois.
\paragraph{} Contrat avec engagement de 3 ans.

\section{Gestion des offres}
\paragraph{} Multiposting BroadBean intégré (groupe CareerBuilder). 
\paragraph{} Système de newsletter sur inscription pour les candidatures spontanées.
\paragraph{} Possibilité d'enregistrer des profils types avec des plateformes de diffusion associées. 
\paragraph{} Possibilité de tarifs préférentiels pour JobTeaser et PlaceAuxJeunes
\paragraph{} Module de rappel aux candidats inactifs et d'anonymisation automatique intégré (CNIL)


\section{Gestion des candidatures}
\paragraph{} Pas de notion de portefeuille de candidats par recruteur.
\paragraph{} Pas d'assignement de candidat à un poste
\paragraph{} Gestion des doublons via adresse mail + nom prénom.
\paragraph{} Fiches d'entretien dispo.
\paragraph{} Différentes pages selon l'état de traitement de la candidature.
\paragraph{} Référentiel de compétences dispo, avec niveau, mais pas de hiérarchie des niveaux.
\paragraph{} Génération de CV avec template dispo.
\paragraph{} Historique des actions
\paragraph{} Fiche candidat avec affichage CV texte (similaire RelationRH)


\section{Communication}
\paragraph{} Mailing de masse géré via SendGrid
\paragraph{} Communication SMS gérée via prestataire externe
\paragraph{} Nombre SMS et mail illimité
\paragraph{} Communication avec équipe commerciale via mails dynamiques. Mais 1 mail par candidat quand envoi de masse.
\paragraph{} Historique des communications intégrée dans la fiche candidat (avec contenu des messages)



\section{Recherche et matching}
\paragraph{} Recherche sur réseaux sociaux via outil externe, mais inutilisable
\paragraph{} Recherche sur base candidats avec compétences (mais sans hiérarchie des niveaux)


\section{Intégration et import}
\paragraph{} Parsing via Textkernel = OCR intégré
\paragraph{} Recherche et aspiration de profils sur lesJeudis intégrée directement dans l'appli
\paragraph{} WS via flux XML.
 


\section{Autres fonctionnalités}
\paragraph{} Intégration Outlook
\paragraph{} Statistiques avec système de requête (graphique) + export xls.
\paragraph{} Génération de contrat avec WF.


\section{Projet} 
\paragraph{} Pas de coût d'implémentation, lissé dans les mensualités.
\paragraph{} Reprise de données assurée si on fournit nos formats de fichiers.
\paragraph{} Paramétrage entre 45 et 60 jours, et recette sur deux ou trois semaines.

