\paragraph{Intervenant}
\begin{itemize}
	\item Nom : Fatima Ghemougui
	\item Email : fghemougui@horizontalsoftware.com
	\item Téléphone fixe : 0153043236
	\item Téléphone Portable : 0619950820  
\end{itemize}

\section{Offre de service}
\paragraph{} Offre Saas ou on premises disponible. Offre Saas hébergée chez des entreprises externes (ex OVH)
\paragraph{} Solution Web avec fonctionnement sous navigateur.

\section{Gestion des offres}
\paragraph{} Possibilité de poster les offres sur un site de recrutement intégré à notre site actuel, et adapté à notre charte graphique, ou bien en site externe. Front office candidat responsive.
\paragraph{} Possibilité de créer un espace candidat pour permettre l’accès aux données (optionnel mais bien pour la CNIL).
\paragraph{} Analyse sémantique Linkedin, Viadeo, Fichier pour remplir le formulaire côté candidat.
\paragraph{} Les candidatures alimentent le vivier de CV.
\paragraph{} Création d'annonce : champs à renseigner variés. Publication sur les job boards possible, mais utiliser Multiposting (entreprise) pour grande échelle (cher). Publication sur site. Possibilité d'un système d'alerte pour les candidatures sur les annonces urgentes.
\paragraph{} Possibilité d'un WF de validation avant publication d'une annonce.


\section{Gestion des candidatures}

\paragraph{} Système d'infobulle via survol avec les infos intéressantes : paramétrable.
\paragraph{} Fiche candidat affiche infos administratives, compétences et expériences + possibilité d'afficher le CV au format texte brut. Développement possible pour l'affichage CV en format original en parallèle sur la fiche candidat. 
\paragraph{} Possibilité d'exporter un profil vers PDF (Problème d'encodage pendant la démo)
\paragraph{} Workflow de gestion du candidat : Pas de gestion des statuts, uniquement des actions. Historique des actions disponibles. Dernière action affichable et filtrable dans le référentiel candidat et les résultats de recherche.
\paragraph{} Écran d'affichage des "derniers ajouts" permet d'avoir accès aux derniers candidats importés.
\paragraph{} Possibilité d'assigner un candidat à un recruteur via un champ et du filtrage sur les recherches (=non natif)



\section{Communication}
\paragraph{} Possibilité d'exporter les fiches au format PDF.
\paragraph{} Possibilité de transmettre un candidat à un acteur non utilisateur de l'application et d'obtenir son retour sur le profil.
\paragraph{} Possibilité de créer un CV Ingéniance à partir de la fiche candidat.


\section{Recherche et matching}
\paragraph{} Recherche réseaux sociaux, mais ouverture de navigateur avec bing search. Résultats pas super pertinents au premier abord, + manque d'ergonomie (affichage moteur de recherche web).
\paragraph{} Matching avec les CV de la base au moment de la publication de l'annonce.



\section{Import et intégration}
\paragraph{} Import CV et création de fiche candidat : en Drag and drop. Import par une boite mail dispo. Logiciel TextKernel pour l'analyse sémantique (= LeaCV). 
\paragraph{} Import SN géré par la page de recherche via bouton à coté du résultat.


\section{Autres fonctionnalités} 
\paragraph{Contrats de travail :} Développement prévu pour cet été.
\paragraph{Fiches d'entretien}  Customizables pour les recruteurs.
\paragraph{Statistiques} Reporting fait soit par Fiche de Poste, soit sur la BD entière avec requête personnalisable.
\paragraph{Import Monster} Nécessité de passer par des solutions type Multiposting.
\paragraph{Panier Candidat} Possibilité de se créer un panier candidat pour shortlister certains profils.

\section{Projet}
\paragraph{} Paramétrage sur environ 6 smeaines.
\paragraph{} Reprise des données prise en charge par Horizontal Software.
\paragraph{} Volume de données ne pose pas de problème.
